繼泰國後， 菲律賓亦開始準備撤僑計劃

繼泰國後， 菲律賓亦開始準備撤僑計劃。有網民預計，Jolibee 或會因此被攬炒，成為最大輸家。

?

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

菲律賓撤僑可能係令到中產即時加入反中陣營既X FACTOR

香港國際機場連續兩日未能正常運作，泰國政府計劃派出兩架飛機，協助滯留香港的國民撤離。

泰國傳媒引述泰國皇家空軍發言人說，準備了一架C130運輸機及一架A340空中巴士，到香港接載國民回國，相關官員亦隨時候命。空軍已制定撤僑計劃，但未知飛機能否降落香港機場。

曼谷郵報引述空軍總司令說，已經要求官員密切注視情況。總理巴育表示，泰國駐港總領事館正定期評估情況，呼籲身處香港的所有泰國人避開示威活動地區，政府亦促請國民延遲非急切需要的行程。

賓妹全走 要包幾多班機

@@ source??

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀?？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

岩岩look岩個facebook post又彈走左
等我搵返先

Source: DZRH News Television

巴絲打gp?
定突發gp

有時入Jolibee唔知點咁。

上面貼左了

咁咪冇晒菲傭姐姐幫手做家務?

之後印尼都話撒僑嘅話，班中產真係會發癲

冇晒菲傭好多人都返唔到工

強制罷工

移民菲律賓囉

佢d雞 經常保持 皮脆有味, 肉多汁夠滑
kfc只係有時做到咁

請珍惜

印尼同菲律賓撒僑真係勁過核彈

又湊仔又家務連愛犬都冇人帶去散步點返工呀，林鄭你個仆街
激鳩死班中產

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

又有核彈

BINAY TO DFA, POEA:
`Secure Filipinos in HK’
BY BERNADETTE E. TAMAYO
AUGUST 16, 2019

“We have a sizable Filipino community in the city, close to 200,000. No one should be left behind if things take a turn for the worse,” she said.

Binay recalled that in 2014, when Hong Kong was rocked by pro-democracy protests, the government shut down telecommunication networks.

She assured Filipino workers in Hong Kong that the government is ready to extend help and that Foreign Affairs Secretary Teodoro Locsin Jr. can handle the situation.

賓賓一切在心中，2014原來停過香港網

菲律賓女傭全走=半個香港淪陷

幫retweet同推 推到全世界都睇到

pret都請好多菲律賓人ga

垃撚圾國家誰他媽的在乎

Jolibee

俾返段片大家先

南亞除左越南夠膽抗共之外
其他南洋國都係垃圾黎剩係識奶支

source？

上面post左

正wo

無晒姐姐

真係香港半個社會停頓都似

堅定流呀

唔好意思，借個位推一推

可能係最重要的一個白宮聯署

咁又點?

呢個時候出呢招絕招...林鄭真係飛過去幫 杜特爾特 含撚都似...

第一眼睇錯撒嬌

我要攬炒

唔好意思借個位.

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.

麻煩大家幫手forward去外國網站或者FB,
喺澳洲同法國既香港支持者受到大陸人攻擊之下,
呢張圖就係我地對外文宣既最佳利器.

明天見

睇左做撒嬌計劃

到時babycondum班會員唔只勇武， 係變身做野獸

姐姐bye bye

成人台班手足肯定暴動

支持家務自己落手落力做

冇Jolibee慘過死

推

立即普選 否則攬炒

香港有三十幾萬個外傭
潛在三十幾萬個被強制罷工嘅家庭

Jolibee 係香港炸雞店no. 1

香港中產assemble

吓...咁班中產請嘅工人姐姐咪走哂
------
借個位

每星期罷一日其實唔錯

唔係好信會走菲傭印傭
就好似南亞人我地又唔係搞佢 又唔係要佢地幫手
有可能走既係旅行既遊客 原因係發出旅遊警示保險唔賠
未必係傭工撒離

我尋晚先食完，唔好呀

美國都未撒

奶共既兩個國家撒，係象徵意義，多過實際作用

利申 其中一個
快d撤 我個無腦垃圾藍絲奶奶成日撐政府 又當姐姐狗咁睇
又成日話姐姐d家務幾唔得
撤左等呢d垃圾感受下 無左幫手會點

撤僑咁有冇真係走？ 定唔理多？

呢批文宣正

泰國幾時撤
好似無哂消息咁

助攻

DAI GA NGO HO NGO GAY DUCK
NG DAI SO KIO
1. SING LAP DOK LAP DIU CHA WAI YUEN WUI
2. LAP JIK DUAL PO SUEN
3. SIK FONG YI SEES
4. 7 PO LOK TOI
5. JING SIX CHI WUI SUNG JON NOK FUCK

HONG KONG NEVER DIE!!!
818 ARRRRRRRRRR

冇菲傭影響仲大過支爆

來源？

菲律賓總統咁撚奶共，咪使旨意啦
佢南海都冇出過聲都知咩料
但泰國背後都仲有美國，所以先有本錢

係喎，一聽就知道係講老解來了

追post 之前貼左

表起佢

人地歐美都未做野 班東南亞仔就扭屎忽花 叻唔切

777: 全面引入大陸女傭

成人台要暴動了

泰國同中共老友鬼鬼

泰國先係奶共奶得勁個位
反而菲律賓先係最反共 即使個總統想奶共 但國會同軍方都係會出聲阻止

我鐘意你呢個反應

5反送中了

快撚啲撤
咪留啲垃圾低等賓妹印尼雞係香港

老美撤僑先算

快D撤埋印尼,D濕鳩中產實暴動

其實紐西蘭都ready 左撤橋，好似無人講過

我鐘意jollibee多過kfc十倍
尤其個醬

冇賓賓幫中產做家務湊仔
暴動等似

做港傭

越南自己咪共產黨囉